兩名回港少年 神情呆滯 避談四個月以來係鹽田看守所發生過嘅事

from viu 新聞

心照喇
佢地亂講嘢嗰10個有排受

push

因為講咗會害死其他人？

有國安法亂黎隨時都可以再送中

「現在讓你們回香港，但你們記著還有十人在我們手上，回港後不要亂說話，看著辦」

點都唔敢講啦，唔好唔記得仲有國安法

最擔心係佢地呢段時間狂洗腦已經變咗第二個人

鄰國公安語錄

被國安近身監視

「潑墨女孩」董瑤瓊出院 前後判若兩人

一出聲隨時上面班手足同屋企人都。。。

打左針

撐住手足

希望唔係創傷後遺個啲 …

唉 希望只係咁

係咁都仲好啲
驚唔知見到或者受到啲咩刺激同傷害.......

已洗腦，變成愛國愛黨的青年了

頂住呀

唔撚洗死係支那已經好好
大陸最興錄影同錄音佢地有閪野講咩？講自己點俾專業間諜盤問咩都爆曬出嚟？

可能唔知點面對果8個人...咁快放返香港.

一陣隨時踢爆係呢2個篤死其他10個

植入左晶片監控

咩圖黎

爆看守所入面啲野 = 分裂國家

坐多幾碌

上面第三張BAM圖

一定有
共產黨洗腦出晒名

好l慘😭😭😭😭😭

越唔講就越覺得有嘢仲喺上面嘅其他人

有可能係中左毒

?

好心up背負住嘅壓力好可能係一世

俾D時間佢地 ：（

呢個可能性大
仲有就係拎屋企人做籌碼

乜都唔洗講
依d野心照啦

都唔出奇

睇1984都知人係好易出賣其他人 就算至親都係咁話 更可況係十個陌生人

唉屌

大鑊

我寧願佢地有咁假講咁假
最好屌埋手足係暴徒

艾未未展？

Push

有咁易咩
驚打愛滋針好過啦

好驚同之前有美國人（？）比北韓捉咗咁差唔多番咗美國之後好似死咗？

有咁易咩
驚比黑警用lan線謀殺好過啦

冇刺激傷害就假

懞仔針

似係俾人打咗針新疆有版你睇

1984 room 101

1984

點解呢個世界可以越黎越退步

莫非佢兩個接受咗發條橙式思想改造？

呢個現實做唔做得出

訓醒未？

未有黨安法以前都可以夾人上大陸,不過以前係暗做啫

起碼三幾年後先有真相聽

唔講真係無人可以幫到佢地，衰啲講句，都被人踩到上心口

Save10

陳同佳都無咁貼身保鏢

嘩，有冇咁誇

誇? 呢D 叫輕喇..

創作力100分

可能驚連累其餘10個
亦可能係監禁時做左好多違心既事
而且就算講完，全家比人捉返上去再受都唔係無可能

大家心照

有幾難？唔使搵任何人搞你，塞你入間密室唔俾你訓兩三日都夠你痴線

實俾人打咗懵仔針⋯⋯⋯

根本佢哋返到嚟都唔會好過⋯⋯
大波驊又會叉隻腳入嚟
個名實俾黑警同入境處black list埋，唔會走到

d 國安唔洗休息?
比個肥佬罰企 要24小時企係到望住佢

除非開直播講完之後係天台跳落去既姐...
如果唔係...真相
仲要隨時累到身邊既人...

唔講就唔對上面幾個行刑咩，當初唔係日日開post keep 住輿論壓力死左都無人講啦

打晒針啦 兩星期內無故死亡

得一兩個国安咩

轉咗污點

點解冇？

五毛黎 唔洗理佢

之前已block

搵左d大山婆姦佢

抵死啦

唉

The clockwork orange...

而家似國安比人罰緊
就算分3 班制都要罰企8粒鍾望住條肥佬
仲要望住條核特肥佬沖涼
其間又唔可以玩手機 又冇得蛇王
仲要企咁埋吸條肥佬d 汗臭

佢d 女助手都算
話事話點解條肥佬成人咁鍾意唔著衫既?

永久性傷害

懵仔針

中共你話呢

有得屌西咪算好

日日比人塞佢哋食傻仔丸，正常都變痴線啦，放左佢地都變廢人

分分鐘仲恐怖過香港警察，上面肯定唔知做左d乜野，中國共產黨最出名實行恐怖政治，分分鐘個2個未成年人已經傻左

艾。未未

你哋五毛你嚟去去都係嗰幾個AC 乜公司咁廢㗎叫你老細畀多幾個account你la 除夕都要ot有冇加班費 真係辛苦

唔講咪寫出來
換個方法啦

腦已洗

洗到咩，入晒骨啦

睇到今時今日咁就知點解有細路嘅父母一定要走。呢隻心理陰影跟一世

可能狂餵藥食

呢單野真係

以現今西藥既科學 ... 用藥令到一個人痴線有幾難 ...

好撚不安

重點係講出黎冇用

食物落藥

推

洗左腦就唔會咁驚同唔講野啦

呢d係感受不同意識形態既威脅既正常反應

我諗今年住係香港多多少少都會feel到一樣既感受

你點知？如果陳同佳想自殺
都要貼身保護監視
仲有佢話哂殺過人
危險人物嚟

質佢食又得 , 落喺水& 食物又得
狗共係虐待強蟈 ... 唉, 真係唔好問發生咩
將發生既事 諗到最恐怖 就係真相架啦

諗下點樣處理佢依家同將來既精神修復好過啦

唔洗打針都嚇到傻啦
十幾歲就遇到咁嘅事
如果佢地爆料
一定會害死大家同埋屋企人

諗起之前北韓有個鬼仔影咗副相俾人拉咗，放返出黎又係痴痴呆呆，過幾日仲要死埋

打咗毒針係咁

勸佢快啲去抽血驗身

唉... 一定好痛苦

根本大陸都當呢班友仔係弱智無放左眼內. 邊得閒咁好服待.
64個班坐完監出黎都要整死佢地, 個班當時係社會精英, 手段同手法都高章好多. 呢班小朋友玩泥沙. 專做弱智野又當自己係重要政治犯.

劉曉波都好似俾支那玩藥玩死

呢個post 越講越恐怖...有 太子站韓寶生 陣味

手足唔係condom,個個都懷疑呢兩個傻嘅 俾人洗腦嘅
咁佢地捱得咁辛苦仲有咩意義
香港人真係好撚仆街

得啦得啦叻啦，俾你發現到

咁樣講有冇諗過手足感受架

點解質疑就係5毛?
唔比人質疑既咩
點解一定要堅信唔知乜人作既故事

平時軍人罰企十幾粒鐘濕濕碎

仲有輪班

因為求其一個唔知乜人
都可信過你祖國

我講緊陳同佳
佢假假哋都係殺人犯
啲人講到佢喺獨立屋自由生活

點解唔罰條肥佬企係到食飯而自己坐?
要罰返自己企

做啲咩可以令到佢哋變成咁

你入去坐咪知囉
下下視角高過/對視獄警有咩下場

一定啦，支那共匪wo

寧願盡快判同坐(當然唔洗就最好)
跟手全家移民

拍片，背稿，變咗做演員

一日唔離開香港佢地應該都唔會講出呢幾個月既經歷

連資產都可以俾人送中，一話你犯左國安法，即刻凍結晒啲資產

原來企埋格嚟睇人去大

姐係國安因為唔想比人望所以罰自己企十幾粒鍾
係咪咁呀兒登仔

簽咗保密協議 。再講上返去

落藥

令到佢哋『聞共匪色變』已經係成功洗腦

我想佢哋唔好出聲， 7個月後睇下又玩啲咩， 去到安全地方先再講

要講都移左民先講啦

可能打左唔知幾多懞仔針

無撚問啦
心照啦中國法律

好慘

大陸出名洗腦 打懵仔針 出返嚟會失禁弱智嗰隻

依家嗰十位，我都怕佢地有排捱
依啲地方，留一陣，我都唔想

戇尻仔

手足

李宇軒會比較危
其他可能會比較冇咁大鑊。

李宇軒其實我地有冇咩可以幫到佢地

一定有

關注度，同埋好好承佢遺志認識香港歷史。

嗰陣Simon Cheng都係咁

俾啲時間佢哋

秒

算把啦
呢條友叫雞叫到出國
根本從頭到尾都係作故仔諗住呃佢條女
點知越吹越大吹到要著草

其實同1984 主角出獄後一樣

所謂的思想改造真係好得人驚

睇過講共產黨的戲，佢哋好識得攻破人的意志

「你知咩？好多人唔按照規矩辦事就會被罰站，罰站嘅人最後都會跪下嚟，求人允許佢喺地上跪一陣」

乜好難㗎咩

「你知咩？好多人唔按照規矩辦事就會被罰站，罰站個人最後都會跪下嚟，求人允許佢喺地上跪一陣」

你落到香港仲要上庭，香港法官都係我地既人，你唔好亂講野

唔肯做弱智信埋d on9 故仔
就係異端教徒 5毛

肉隨針板上,唔使去到101 room已經可以令你愛老大哥.

會唔會一個星期後死亡

切咗你前腦額葉已經得,好似飛越瘋人院咁.

故事根本冇講到最後係點,淨係講主角對極權屈服咗.

第一時間諗起潑墨女孩

小說講之後主角都係被處刑,遺言仲講愛老大哥